香港人 Be Wolf 因為狼，已經被獵豹逼上絕路

『從小，父親就教我一個道理。

「爸爸！！點解電視上面俾獵豹追捕嘅個隻狼突然間停低回頭，好兇狠咁望住獵豹嘅？」

他跟我說：「因為狼，已經被獵豹迫上絕路。」

草源上萬惡的獵豹並不可怕，最可怕的是……

被迫上絕路的狼。

「思雨，你知道狼嘅特性？」老爸問。

「唔知…」年幼的我又怎會知。

「就係佢哋唔會放棄同伴。」老爸站了起來，逐一望向我們單車鋪裡的員工：「就算手要斷、腳要甩……都唔可以放棄佢哋。」

『狼雖然通常獨自活動，但狼卻是最團結的動物，你不會發現有哪隻狼在同伴受傷時獨自逃走……因此，你不要做隻膽小逃跑的羊，也不要做因為饑餓而吃掉自己同伴的獵豹……你是隻狼。』

十少年2 ––– 墨說

沙田新城市一戰 手足被逼上絕路
掀起勇武第一次打狗反抗

如今我地再冇退路

香港人 Be Wolf

唔好再放棄同伴

打狗 救人

打狗 救人

TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

讓狼的嚎叫傳出國際吧

啲回憶翻哂嚟

推

be wolf

Be Wolf

點解而家退步哂⋯⋯真勇武比人拉哂？

老實講 係
所以依家唔可以再比人拉
打狗 救人
Be wolf